求del post

因為已經搵返個朋友，已有新聞證明：，麻煩連仔del 以下兩個post